木村拓哉好似成世人都無柒過咁

1996 長髮又得

2000 杜拉格斯又得

2003 典型架仔頭又得

2006 阿瞬同木村嘅分別

2017 型嘅中坑

2020 做白頭佬有氣勢

唔使強行保養，
後生有後生型，老有老型

最後兩張不了

張白頭佬又好似真係爭啲

唔post埋成個湯十一髮型果期d相

最後個張型撚到

杜拉格斯個look靚仔到

即到

老啦

唔使保養？拍劇化哂妝執好哂就鏡頭角度仲ok
之前佢出席個咩活動影到勁殘禍
福山雅治keep得好過佢好多

不過呢套唔敢睇，我廢唔睇血腥片

白頭佬好撚有殺氣

已fc

木村當年究竟有幾好j?

gatsby 係最撚型, 其他只算好型同型

佢呢 d 向水上活動完全 0 防曬近五張野都 keep 得算好好。

SMAP X SMAP扮狗個look咪柒lor

好多look都柒喎

爭啲都已經叫做好好，正常look都已經超班
唔係個個都carry到

龍方

佢好鐘意滑浪，但完全唔搽防曬

大把連登仔型過呢件阿叔啦

SKINHEAD先講

Gastby 髮泥果陣柒過啦

2000年個頭咪宜家啲韓仔頭

按港女標準 佢淨係矮一樣已經夠晒柒

你窮啫

連鞋高過偉仔

尾3就算啦

中坑好柒

又真係柒咗啲

此po已完

人生污點
不過換過個好D髮型其實都仲型
同埋佢都冇乜保養過, 又成日玩沖浪, 殘都正常
同期仲有個男神金城武都係殘左好多

唔係港女標準，係連登仔雞蛋裏挑骨頭標準。

有錢有高潮

十一哥好

朝偉都大把女j 證明連登真係基佬把持
只係j 大隻仔

佢老婆陪佢玩，都唔搽防曬，變到勁老紫外線真係得人驚

城城有無咩頭carry唔到？
佢好似都無柒過
唔好講身高呢d衰野

近排好鍾意木村
係咁聽佢喺2046嗰段獨白

白頭髮唔係問題
衰係衰在副猥瑣佬半太陽鏡

城城有機會高過木村

個個好好笑，鹹濕狗

毒撚頭都跑贏

真係屈到臭

因為環保理由所以唔用防曬

聽到呢到 一定要防曬

用天賦硬接紫外線

傻啦, 矮既靚仔吸引力一定比高既柒頭高

Cosplay湯家驊

呀~~~~~~

佢E家走樣走得好緊要

淨係呢個原因已經好型

白頭佬唔掂喎大佬

環保過走飲管，用個樣去真心付出

兩粒LIN頭

wa diu隻眼電死人

1996 悠長假期既木村

亞洲四寶

第二張成個boris波仔咁

2017 11哥咁已經唔撚得喇

好CHARM

福山真係

從來唔覺得佢好型，普普通通

鞏俐真係好柒

唔用防曬係因為防曬產品會損害海洋同珊瑚，佢同佢老婆比人話殘都堅持保護環境，其實好值得佩服

又係睇撚到懷疑性取向系列

屌，佢有請髮形師，又有形象顧問 etc 咁多人幫佢

木村都carry唔到既髮型

話晒都係秋香

除左身高 冇缺點

教場你要睇佢套野先覺得正

你有睇套劇就知點解會咁，佢有隻眼有問題

講真
佢老左之後個樣好似譚永倫

玉木宏同阿部寛正啲
不過木村著衫好型

同城城一樣 「矮」

破地獄

計哂全盛期亞洲至靚仔係咪咁排木村>EDISON>金城武>填海華

係唔夠高
其實幾完美
再挑剔D就唔夠大隻囉

估唔到木村都會咁柒

最柒係娶咗呢個老婆

柏原崇呢？

好正

尊龍呢

城城都係

真愛嚟

不能同意更多

襯林志玲多啲

佢同高過180既人企埋一齊應該就會7啲掛

尊龍真心正

張繼聰

佢真係老得好快

good luck 同pride真係好撚型

羅嘉良？

一個人光頭都靚仔係冇野輸 城城就係

黃金貴

點解覺得有啲似填海華

好過香港果個好多喎

老左成個Dodo姐咁

呂頌賢嚟
咪呃我

轉到好暈

50歲但個樣差唔多60歲

最後3張暴露晒

屌短髮成個boris果條撚屌咁GE

木村環保=型
其他人環保=環保撚，偽善，死全家

似李健和多啲

越老越柒

佢保養得麻麻 只係天生麗質
不嬲話佢鍾意同老婆滑浪
滑到個老婆成舊炭咁

寧願硬食紫外線都唔用防曬，
同俾錯枝飲管佢就上網怒屌嘅飲管撚無得比

美國人嚟㗎喎

點解佢好有魅力喎

老左唔多掂

17年好撚柒...

睇grand maison tokyo覺得佢真係有啲太殘

如果話洪嘉豪有少少似木村會唔會比人屌到反皮?

作為靠樣搵食嘅明星
拎自己個樣做代價去支持環保

唔認真睇時有啲似，但認真睇又唔似

當年開始紅既時侯，在演唱會上宣布結婚，仲型。試問有幾多男人做到

咁講嘅話 張衛健都係

靚仔又點樣柒

湯佬型好多

佢唔算係 佢個頭型唔靚 但佢都唔叫唔靚仔

而家老咗咪柒到仆街，反而城城真係未柒過

醉曖。朝偉

一個佢 一個金城武
兩個都屈哂機

好柒。唔好咁夾硬

張國榮就真係有浸柒味

愛情白皮書個樣好靚仔

仲記得以前細個睇幪面超人 (好似係555
老母突然同我講
"知唔知點解幪面超人d男主角個個都長頭髮呀?
係因為有個叫木村拓哉 長頭髮出哂名 佢地想紅先學佢咋"

城城好似草薙京

555個男主當年真係有好多人話似木村

我最鍾意佢悠長假期入面個眼鏡LOOK

grand maison tokyo 仲係好型

我好記得，木村當年負面新聞係話佢有好臭既臭狐

洗唔洗幫你請完之後再帶你去照下鏡

路人甲都做明星

劉天王

沉睡的森林入面個木村型撚到一塌糊塗

後生個陣好好J

但佢依家仲殘過木村

第三係乜水
同埋偉仔呢

唔洗討論了

總係仍住佢係殺人犯

劉德華黎

尾二個張幾型

達哥

有幾柒？當年佢老婆紅緊，木村都仲未紅
嗰陣木村當工藤靜香係女神黎
佢老婆就係為咗同佢一齊
俾人千夫所指跟住退居幕後，
我覺得佢係一個好老婆喎，
依家兩個女亭亭玉立，又叻

呢個頭真係無人能駕馭

靚仔到心痛
不過佢露齒笑就有啲柒

秒
佢塊面又老又腫

情迷木村不變

元華

Pride 隻歌都

初期
拍過信長都好型，渣住枝火槍一嘢轟落去

SMAP X SMAP 做好多老尷野
雖然唔係佢問題

記得木村既身高都係一個迷
唔知木村同城城邊個高d

收返埋 道友咁

城城好似唔夠170, 咁應該木村高啲

第一張以為佢個女

正宗廣東人樣，點都有陣柒味
係贏魅力

無限的住人夠滄桑味

聞說木村都唔夠170
佢對對鞋個底都好撚高

娶左工藤就最柒啦

新髮型

佢依家個頭同個樣又型返

有追開佢ig

正宗香港出世香港人

又諗起佢拍咗幾年2046都未知自己拍緊乜
有幕王家衛叫佢演「等緊一個人」既戲木村「等緊邊個」
王「唔係 就係等緊一個人囉」木村「那Lee 」

一攞出黎呢個post又完

但唔會曬到甩皮咩

有幾分江華feel

揾到佢Smap x Smap，笑到仆街

王家衛集郵成功

依集型撚到癲 仆佢個街扮狗都玩到咁 得佢先得

太作狀

p chan定k chan不知幾可愛

佢地唔想污染海洋

想知佢點樣保養頭髮多啲，超級令人羨慕，
頭頂又厚，前額好似冇後縮過咁。

有冇link

天殘

臭狐算唔算？

許廷鏗加anson Lo

張相既佢其實仲好靚仔
係髮型唔掂姐

屋企人仲有第一張相海報

咁Jason Lo靚仔過木村

之前睇smap smap 佢講過搽咗防曬嘅話喺滑浪板會跣到仆街，唔關環保事

都有既

左上好似CC丅V嗰黑底大茄

草彅剛仲玩得癲啦
扮全裸監督

吓宜家個樣勁普通 套衫又柒到成個小學生咁

但兩個都紅過好多高人

竹野內豐

小田切讓

白頭佬嗰張對射喱眼成個劉馬車咁，係劇中造型定角度問題?

好想佢做我爸爸

2000年好撚型

日本最屈

十一哥可以好自豪咁講有木村個款似我

屌打8成人啦
佢果個歲數喎

點解羅嘉良可以仲柒過湯十一

好多頭髮

呢張真係冇得輸

福山嘅演技同木村比

就黎50歲仲想點

佢仲好愛妻同愛女
講真咁型一定大把誘惑

咪撚戇鳩啦

唔好睇姐未至於柒 反而好欣賞佢接受自己老，尤其是佢後生嗰期真係亞洲頭三靚仔

2006有啲似達哥

佢個咀好靚 反而厚唇咀少少突更加襯佢

多頭髮點柒呀

團長仙水look好正

諗起佢跳嗰個night of fire。。。

愛膚堅

木村呢啲先係男人！
而家啲韓星

成班連登仔係度話木村依家點點點 將近50仲想點
用呢個歲數睇已經屌打成個亞洲 40~50 歲既男人

好似夜神月

佢無keep,鐘意玩滑浪，從來唔擦防曬，會污染海水wow，而陽光真係保養大敵啦，天生絕世神顏，感覺好似天生有錢個d人，唔志在錢咁，佢就唔志在個樣咁，而且佢一直玩既係型格

木村高少少

最勁係咁多年都無婚外情

嘿，佢老婆後生時紅透半邊天，而且係木村自已既偶像，我記得多年前係電視睇過佢地第一次同台演唱，木村望住佢依家老婆既背影，如見到嗰個眼神就會明白，佢只係娶在過自已愛既女人，而且佢地有共同興趣

咪梁朝偉

見過真人其實似。

同埋邊度似道友？

驗眼啦

其實似，道友、瘦瘦削
面都𨋢哂

呢個真心難得

弱智青頭

屈機在咁既年紀都仲咁多頭髮

你試下你50幾歲仲keep唔keep到佢咁型？

冇頭髮都curry到

睇錯木村條j有幾長

講緊比較樣呀，演技另計

158vs163

有啲似達哥

佢地集王家衛郵成功

萬次

個神態似山p

菜貝c

有乜咁柒？人生贏家就真！

張衛健係光頭靚仔過有頭髮

真係好似湯渣華

金鍾M記 vs 日本第一型男
人唔笑

應該天生

如果果陣有死亡筆記 一定搵佢做

呢個頭木村都carry唔到喎

咪係 係老左好多 個變化太大姐 後生女神級黎

1996真心靚仔到仆街

老咗都有佬味

佢唔光頭真係幾靚仔架喎未睇過啲相咩

佬味我buy竹野,金城,北村一輝佢地

我個吓都諗起團長

我一度以為木村係拉打

屌你 都5張嘢仲想點

好想知道有幾多連登仔到三十歲好似林村宜家咁型同咁多頭髮

仲係型

因為防曬物質分解唔到污染海洋，所以佢兩公婆唔會搽防曬。 超欣賞佢哋。

成個達哥咁都話型

不得了

點解木村唔試下留so佢呢個年紀應該留so啦

原來達哥係學佢

柒頭皮

一睇以為中大個Ben 蛇

賣gel頭嘢個陣真係好型

樓主極速收皮

條友成日玩水，長年累月接觸uv梗係殘啦

侯生真心靚

會唔會掉轉左
就係山p似木村先會俾j家睇中

佢最正係個樣靚仔得嚟夠fashionable
潮流雜誌model樣
有啲人樣再靚都有柒味
例如依家大陸仿韓系嗰堆

高度ko

ching 應該有追開 ？

唔係google就有嘅相喎

造型嚟，故事講佢有一隻眼係盲

邊忽靚仔？

根本佢以前就係潮流指標，著嗰樣紅嗰樣

城城連skin head / 光頭look 都carry 到

但木村未試過，唔知佢又得唔得

依個髮型得11哥先carry到
前排整中間分好撚柒

梁福元頭

木村倒頭哉？

咁靚仔都唔生個仔
真係嘥晒啲DNA
我係佢就週圍播種喇

跳埋舞真係好型

佢寧願自己甩皮都唔想珊瑚甩皮

真心的
不是膠

以為係光希肉照

咁都要比較埋老左既
尊龍老左成個大陸佬咁

2017年已經唔得啦

仲有結婚咁多年零緋聞好難得

好似話搞到老婆得罪住日本女人

不能笑佢地笑撚死

應該真係無留唔到

仲好靚仔喎
連登仔盲？

個天好公平

成日攪女 男明星 佔大部份 都生唔到仔

永世生女

人做人 例外

Pin this

房x明

瞬間變柒頭

曾志偉定木村高d?

尾二嗰張真係好撚型

隻狗叫小p 好鹹濕 成日抽女嘉賓水
記得有集擒上 藤原紀香到 係咁韌

都型過福山好多

未整容之前個樣好柒

link pls

唔講樣，佢唱歌ok 的

唔知你指7既定義係點
我只係知佢做完手術都係有神級臭狐
當年介紹話佢個助手幫佢洗衫要戴晒成套生化裝備

On9,福山雅治高過佢好多，有米八又夠大隻，白白淨淨斯斯文文， 木村拓哉最多就係170 福山型好多

樣80%似拓哉

哇

童年回憶